今日我生日

今日係我生日
但係男朋友就鬧到叫我走

出去搵ons啦

我唔做依啲嘢

係咪處

點解? 你做左D乜

係

佢話尋晚我瞓着咗戈陣叫咗佢出客廳瞓...

飛鳩左佢, 搵個好男仔

生日應該快樂

我知 但係我做唔到

咁你去含撚啦

俾帽佢戴

發開口夢啊?

唔知佢 可能係掛

我無呀 佢之前就有比我戴

咁都好發脾氣
不過你鐘意得佢 近墨者黑嘅道理大家都明

我知我個人都係咩好好嘅人 我會反省下 對唔住